馬場對出搞乜撚野

成大半個鐘未清

我撞到人sor

差唔多十車撞
啱啱先塞撚完

H1賠曬